2018DSE中文科試後討論區

各位ching卷2作左邊題
小妹揀左第3題
好易吹

今年第一條好易會離題
我諗揀呢題既至少三分一會拎2收場

卷一篇文勁難..

我揀咗第1

我揀咗第二 發揮空間大啲

12扁都出晒，好彩全部有溫熟

冇溫廉頗 好彩冇考到
篇野咁長撚會溫咩

下 考左喇咩
我無去考到喎

考埋右未啊屌你老味

Easy job

留名